深夜時分、好想食松屋嘅カルビ

深夜時分、好想食松屋嘅カルビ
唔知香港有無類似嘅野呢？

買塊牛仔骨，唔要有骨o個part，自己煎

放係飯上面 一夾成啖放入口